［集思廣益］公司名一問

素聞高登巴絲打個個才高八斗，最近小弟老闆要我幫手改公司名，要易記易上口，有何高見？！
（公司做會計秘書服務）
心水： 算死草